就黎到九月開學 要諗下點樣保護學生

雖則而加先8月頭
但一個月時間好快就過
到時開學之後 先唔講大學生
一班中學義士如果因為抗爭冇返學
學校一定有晒name list 而且都有機會向狗提供資料

除左一齊擺課仲有冇其他好方法？？？